你地有冇發現目前真係扣到共產黨血既全撚部都係d強硬既招式, 唔撚係d溫和既招式

強硬招式:
內外部勢力
投毒
貿易制裁
禁售

平民與示威者
暗殺/刺殺/斬首行動/GTA

溫和招式:
10點鐘鳩叫
不停換新口號黎叫

一比較之下
你地就會發現溫和既招式目前扣左共產黨－零血

溫和招式係副助技
同你打Pokemon 啲搖尾變硬一樣
唔係唔直接扣人血就等於完全無用

因為10點鐘鳩叫 不停換新口號黎叫 係 motivate 自己人